藍絲而家吹緊風 話病毒唔係發源中國

我老母話乜聽左鐘南山講
話美國舊年12月個邊就有肺炎
係美國佬唔出聲姐

病毒收咗美國黑金